到今日仲會有人排炑八

大佬福建幫都排隊幫襯搞唔掂
仲要喺黨鐵商場入面 (青衣城)